有咩方法清左超大暗瘡入面既水

生左粒大瘡 唔痛 但腫起左 摸落去feel到有液體係入面

過左一排有勁細粒頭 諗住會吱勁多膿

點知一吱入面全部透明水黎

吱左好多出黎之後塊面平返d

但粒野仲有另一半又無頭吱唔到

有無人知點搞

用酒精消毒

水？正常用消毒左的針，喺毛孔吉入去，之後擠出膿，再之後消毒，再之後貼暗瘡貼，12小時搣走張貼，再之搽野，直至好返

試過吉左有洞都無水出

又唔敢再夾硬吉太入 驚整爛塊面

係咪不規則好似幾粒連住一齊生咁
我個frd試過一野拮爆晒
一開頭流水跟著流勁多血好核突

如果無膿出，去去角質，再吉入去，自己就住。

有圖先開到藥方

你用暗瘡貼算啦
自己用針搞好易有疤痕

用果酸搽過夜 「吞」佢出嚟

密口瘡用貼不一定有用

Exactly 好似2，3粒合體左咁

之前有頭就係其中一粒

多謝建議 試試先

買左韓國first do 微針暗瘡貼準備試試佢

唔係好明 姐係搽野焗熟佢？

果醒要睇皮膚性質，用親水楊酸都會搞惡d暗瘡

我用緊一隻product 話對暗瘡有用 入面就係有水楊酸 無咩效果